有冇絲打可以錄地獄教車師傅嚟聽下

你呀 我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐
我幾時講過剎車呀 打右燈啦
轉右 轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁
落離合 一腳踏到底
做一二一二 一二一二隻腳呀
屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推
好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄
果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔
推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁
小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器
碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到
講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦
屌你咁樣負車唔行點得嫁姐
三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

想聽下女聲

推啦

加油啦

一

二

有聲

推呀

推

有冇地方？錄比你

tg囉

我share出來ok?